倘300人踩場 今夜馬取消

倘300人踩場 今夜馬取消

有網民發起今晚入跑馬地馬場探何君堯及其愛駒。互聯網

【何駒出戰】

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

相關新聞：「消失三人」均為重傷者

今晚跑馬地馬場頭場7時15分開跑，參賽馬匹於早上9時起，分兩批由沙田馬場運往跑馬地馬場，預備晚上出賽，而每完成兩場賽事後，運馬車會即時運載已出賽的馬匹返沙田馬房休息。馬會以往罕有編排高班賽在頭場舉行，而今晚「天祿」參加的二班賽事卻罕有地編於第一場舉行，據悉這是馬會「悉心」安排，因一旦在開賽前有數以百計示威者在馬場附近聚集，馬會將考慮即時取消賽事，並另訂日期補賽；相反，當賽事已開始而中途腰斬，除了影響投注額外，亦不一定獲准補賽。

跑馬地馬場門口的顯示屏幕昨遭人破壞。

中環天星碼頭投注站外牆被噴上字句。

馬會悉心安排何君堯名下馬「天祿」今晚參加第一場賽事。資料圖片

緊急通告叫馬伕首要護馬

跑馬地馬場內的啤酒園，已打造成蘭桂坊2.0，每次夜馬都吸引到數以萬計的外國遊客及本地馬迷到場，若賽事中途腰斬，大量馬迷同一時間離場，難以疏散，會造成更大混亂，所以今晚是否取消賽事，馬會將在頭場開跑前一小時左右作出決定。

馬會日前已向各馬房員工發出緊急通告，指今晚在跑馬地馬場不同地方設置緊急支援箱，箱內有樽裝水、牛皮膠紙、剪刀、海綿及安全眼罩，一旦發生暴亂事件，甚至有催淚煙，馬伕要第一時間用牛皮膠紙封住運馬車的窗邊，以免馬匹吸入催淚煙。

馬匹身價以百萬計，甚至過千萬，一旦有馬匹吸入催淚煙，甚至在運馬車內受驚導致受傷，就算馬主有自行為馬匹投保，但這些人為意外並不是保險公司賠償範圍，責任隨時要由馬會承擔，向馬主作出賠償，每次賽事有數十計馬匹出賽，賠償額不菲。

相關新聞：三職員挺身爆料 轟警阻救援

投注站被噴「藍絲賭乜輸乜」

雖然「天祿」今晚才出賽，但近日馬會部份投注站已「遇襲」，包括中環天星碼頭投注站外牆被噴上「藍絲賭乜輸乜」的字句，而昨日跑馬地馬場門口的顯示屏幕亦被人破壞，玻璃碎片散滿地上，由於昨日不是賽馬日，所以該位置沒有保安在場，馬會隨即派工作人員維修。

以往「天祿」出賽，何君堯大多數會到場打氣，馬會預計今晚跑馬地馬場將有大批馬迷，甚至平時不入馬場的市民，專誠「捧場」，所以將會加強保安。

上一則
上一則
「飛天南」7.21涉暴動被捕

下一則
下一則
2,000網民曾聯署促退役

「消失三人」均為重傷者
三職員挺身爆料 轟警阻救援
新同盟報廉署控警行為失當
西環集中營：京反對法案 證明有殺傷力
泛民設小組 游說國際制裁林鄭
民建聯見美領事 稱北京或反擊
港生聯合國演說：不做疆藏
穗維權者上載《榮光》被捕
台︰少於60港人求助
彭定康：京須表明遵守聯合聲明
岳男控襲警 庭外人海力挺
「香港人加油」護送囚車離去
許智峯獲釋 民事起訴警濫捕
港台司機6.12中彈 向盧偉聰索償
16歲仔夜收工 官不准延宵禁時間
七成受訪差人：警執法不公
大律師公會兩函盧偉聰斥警阻見被捕者
監警會變關警會 600人要輔導
黃絲警：前線已情緒失控
「飛天南」7.21涉暴動被捕
2,000網民曾聯署促退役
400人中環拖手聲援新屋嶺被捕者
敵對球迷今維園聚首大合唱
民意唾棄行會 湯家驊墊底
防白衣人 張祝珊校籲結伴放學
憂受欺凌 興德三跨境學童退學
林鄭撐警暴 下周搞對話騷
沈旭暉邀百學者晤青年
穆迪降港鐵評級展望至負面
國泰前空姐：炒我嗰日20人被裁
陳啟宗：地產商自私 非亂局根源
消防改17紀錄 36分鐘空白

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

咁次次都聚集

多謝教學
馬場係機場以外第二春袋

新春袋發現

馬匹身價以百萬計，甚至過千萬，一旦有馬匹吸入催淚煙

Spring pocket identified

千祈唔好搞到塊草皮呀
我鋪咗好耐

馬會唔俾天祿出賽咪可以解決件事

又有新spring pocket.

出口術引人送頭

馬迷都三四百個啦屌你

屌，馬仔要抖暑

我估會改個名 之後扮無事繼續

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

點解要圍堵 而唔直接入場

馬緊要過人

今晚去買馬先

Push

你估會逃得過連登仔法眼，就算改名做「天滅土共」都解決唔到

咪撚搞事呀我屌你老母

要賀下佢啦

今日去馬場既手足小心
班廢中廢老一定會賴你地

等班藍絲廢老無得賭馬

幫賭徒慳錢

歐洲佬好似有馬肉料理...

喂, 去唔過喎, 成場都係藍絲
君子不立危牆之下

推 action posts先 呀, please.
I don't want to work in 口交部.
Don't push those pointless talking posts, please.

催淚煙搞到啲馬

推

首要護馬

咁點解你又唔用不推文回覆呢？？

隻馬仔都唔想㗎

驚就唔好出賽

何妖你一個搞到全部廢中都憎你

馬照跑？

300人就收貨 咁睇少手足

吓 完全唔知呢知行動
大家唔好去呀
班廢中廢老冇馬睇真係暴動架

唔好用激光射馬，
會好危險

都好！餘興節目
去支持嗌下隻 畜生墮馬

嘩 做馬條命咁值錢

仲要門檻低好好好好好多！300人攪掂。

爛賭加廢老加藍
癲撚過popo

廢老無馬賭會唔會暴動

柯唔出屎都關反送中事啦

搞人好啦，搞到開唔到頭場就夠啦，唔好搞到d馬，動物係無辜，佢地要跑已經好淒涼

夜馬鬼佬多過廢老 唔驚

唔使咁遠，日本已經有

ok今晚見

馬肉刺身

火魔法燒草皮

賀賀佢！

300 黑衫, 識做啦

去

無投注嘅入場就叫踩場

推 呢個值得 落鳩佢面

認真，踩廢老場好危險
唔想淘大事件又發生

其他馬主聯署
禁何妖隻馬出賽啦
天下太平
保護自己愛驅
唔係咁都唔做嘛

取消咗班廢老會唔會真暴動㗎

依個唔洗入馬場，喺老遠已經做到，嚇撚到啲馬亂跑

利伸：不讚成攪動物

你搞馬場可以準備被人打死

之前我都講過
但有巴打話難走唔圍馬場

馬條命貴過你，唔駛驚食彈
又多鬼佬你跑馬地馬場
沙田則多藍絲廢老

真定假呀?
馬會開盤?

今晚見

Ikea近啲

今晚學賭馬仔

對準政權 搞馬會有咩用？

神憎鬼厭

屌啲風向撚又帶啲on9風向搞馬

同意，
賭馬佬燥起上嚟會好癲，人又多
係無戰略價值嘅地方受傷唔抵

詛咒何妖隻馬快啲退休

之前唔係話唔搞馬場咩

好多黑警，又近跑馬地警署，馬會會員好多深藍權貴，事後反對大。馬埸位置難走。

衡量一下好處弱處，不值得攪馬埸。

狗會員工話你知
狗會好多高高層都係藍屍

Ok 點都要一次

冇用，馬會網頁查到邊個馬主

提哂水喎！人數三百已經夠玩！

yes

馬剛好可愛

有無人知用觀星筆同朋友睇馬得唔得

搞馬場做咩

要搞搞佢本人好過啦

我地去哂未成場黃絲囉

今晚一齊去睇馬

提提大家
今晚政府約左全體區議員「對話」
19:00開始
作為一個親政府既屯門樂翠選區區議員
何妖一定會去政府個場而唔會入馬場
到時你地入晒場都唔會搵到何妖

即係叫我地今晚記得準時，唔好遲到

啲馬真係好易受驚
亂跑亂撞下
嚴重起嚟
要人道毀滅

係攪何君堯喎

你咁樣唔會令我驚

d 馬好細膽架咋
一受驚隨時走甩 退出

擔心馬仲多過擔心人，香港人條命賤到

依家就係去攪佢

馬伕要第一時間用牛皮膠紙封住運馬車的窗邊，以免馬匹吸入催淚煙。

馬伕都要食，馬仔唔洗人命真兒戲

去睇馬都唔得

真心唔好搞啲馬，馬仔無辜🥺

我就唔支持自己香港人打 希望300圍完取消就走 要佢以後呢隻馬出唔到場

屌 唔好搞馬會
根本唔關事
呢d 無聊post 咪推

Pish

邊一個香港人係有罪？

300人？
咁幾抵玩

同搞飛機升降一樣
啲馬同騎師有咩肯定全世界圍屌
其實馬會都開到聲齋圍都取消啦
使乜搞啲馬啫係咪

賭少日啦彪sit

迫爆馬場

叫佢自己隻馬退出咪得

馬匹身價以百萬計，甚至過千萬，一旦有馬匹吸入催淚煙，甚至在運馬車內受驚導致受傷，就算馬主有自行為馬匹投保，但這些人為意外並不是保險公司賠償範圍，責任隨時要由馬會承擔，向馬主作出賠償，每次賽事有數十計馬匹出賽，賠償額不菲。

又一春袋

係 圍到取消就夠

最重要比到馬會壓力，取消何君堯個會籍

取消咗就梗係走啦，仲留喺度做乜嘢?

又冇得賭， 又冇得睇。

咁小？

冇人會搞啲馬仔
要搞都係搞條仆街
btw賭乜輸乜

係 該死的係佢主人同班藍屍廢老

希望見到c鳥岀現在馬場!!!

玩到要搞動物，我屌你老母，成班小學雞

推！300人咁抵玩！

搞鳩班藍絲都可以泄恨下嘅
唔好成日搞我覺得okay的

諗起啲廢老個樣就爽

唔需要針對馬會

只需針對何妖

以免馬匹吸入催淚煙。

學到新野了

老老實實，點解要搞馬會？
馬會都有響應罷工

邊個話搞動物 圍就取消wo 要佢以後呢隻馬都出唔到賽

本身都唔知有呢件事

今晚我入場book好晒

你以為得馬迷會關注無得跑？大把金主睇住你地嫁

要啦
攪下馬會

跑馬地馬場四通八達

今晚一齊攬炒

我買張入場券，佢咬我唔入

今日成功 祝你執$執到笑賭少日啦

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

icable TV comfirms the above as well.

Brothers and sisters, we need at least 300 people to go before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

一齊去睇馬

總之記住所有嘢又條仆街引起 佢隻馬唔出就散得

馬都係生命黎架
唔好整親天祿同新力寶呀

何妖 因為你我諗今晚要取消了

自己派錢同廢老交代

自己受罪，就要其他人/動物跟住受罪？咁既思想你去返你老母個閪度啦

True!
【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

icable TV comfirms the above as well.

Brothers and sisters, we need at least 300 people to go before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

求下大家幫我藍絲老豆戒賭一日

藍絲：食屎啦仆街何妖 搞到馬都冇得跑 唔撚撐你啦

無錯

馬場要人

呢排啲行動po，好多都唔知

小心中伏
馬會咁放風，一陣大圍捕300頭
最好市民look睇馬先，情況岩就lup黑衫變身

政府春袋：721，831，機場，跑馬地

藍絲廢老春袋
嚇鳩佢地出黎撕紙打人就佔你馬場無馬跑, 可能即刻全部廢老跪低

push

真係買定張飛旁身先好

淨係取消何君堯果場啦好冇

去做咩

資料會顯示何已完係馬主
除非佢主動退股

馬會都低能既
次次何已完隻馬出，次次取消呀？

嗯 人都顧好 你顧隻賭博工具？無人話搞隻馬 係要圍到取消 你唔同意就柒啦

人渣冚家剷死全家

本身藍絲廢老都賭乜輸乜架啦

唔介意

仲受恐怖分子玩先低能

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

300人踩場!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

放晒防暴，同癈老打交，之後報警，淨係捉你地，去啦去啦，去送頭啦

No need to worry:

There will be NO tear gas because the horses are very expensive and there are many noble men and women there.

It will be quite safe.

新界之星退出

一到朝早個風向，主動去搞班爛賭鬼，黨鐵都未搞掂，去搞馬場，要珍惜手足啊!

有黑道背景已經可以dq馬會會員資格啦
要dq佢有幾難

好心對準五大訴求啦
依家變撚晒快閃大整蠱咁

睇得出馬會都係想做生意賺錢姐
特登將佢隻馬放頭場
然後方便取消，黃藍兩邊都唔會得失

防暴狗多過抗爭者 = 防暴狗令馬會冇馬跑

真正春袋

新界之星係劉業強，侯志強果系，同何妖唔啱

一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

可能馬會會叫練馬師搵籍口比隻馬退出

文宣poster係「九一八 探何妖」
咁點解唔係去政總而係去馬場？
全體區議會對話會19:00-21:00係政總舉行wor

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

A lot of people in 馬會hate 何已完very much!

一齊入去睇馬啦屌

何妖夠膽出現？

去睇馬啫

要操跛隻馬好易，不停係咁快跳好易跛

手足唔好去錯沙田..今晚跑馬地呀

好

唔明點解拆馬會野

唔出現又取消就真係犯眾憎

賭乜輸乜

逢賭必輸

輸少陣會死？

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

I-cable TV confirms the above as well.

Brothers and sisters, we need at least 300 people to go before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

馬會取消條撚樣會藉就搞掂啦

係出黎至好！激撚死班藍絲廢老

有催淚煙，馬伕要第一時間用牛皮膠紙封住運馬車的窗邊，以免馬匹吸入催淚煙。

牛皮膠紙得 咁安全套都得啦

班狗唔敢射tg 咁多有錢佬係度

到時比啲有錢佬睇班狗點做野

冇馬賭d廢老暴動都似

..

想睇班藍絲廢老無馬賭發癲個樣

馬仔吸TG

隻馬俾何妖騎過

屌你老母 淘大九成日食花生緊係危險

721 811 831

係，人格擔保
真係唔好搞

贏番日啦終於...d馬迷

陣間去馬會買張飛先

d馬主99%都係撐警 唔信你入去做下

馬：TG

去維園好過啦
跑馬地夜馬鬼佬多過廢老
氣氛好唔同

300人會唔會set得太低?

畜牲拎去今道毀滅好啦
佢主人天祿就唔好

But horse owners hate Ho!

我好清楚 班狗放tg你睇下佢屌邊個

利申 馬主

直頭入馬場啦on9

每隻馬都有code，改咩名都無用。

等睇退出，明日退役

爆地鐵mon冇問題，但係點解爆馬會？
手足對準目標呀

入去打波姐

賭馬唔係得藍絲既

打狗救人，組隊自衛，落街做文宣。
我要真雙普選

我記得有個公園，可以超近距離見到啲馬仔跑
千其唔好搞親啲馬馬，草皮由佢啦

添滅終局

何妖只要黎 一定次次去

純種馬仲貴

搞人搞機構都冇問題，

邊個搞D馬就割邊個

隻馬好馬黎，可惜跟錯主人

apple
馬匹身價以百萬計，甚至過千萬，一旦有馬匹吸入催淚煙，甚至在運馬車內受驚導致受傷，就算馬主有自行為馬匹投保，但這些人為意外並不是保險公司賠償範圍，責任隨時要由馬會承擔，向馬主作出賠償，每次賽事有數十計馬匹出賽，賠償額不菲。

咪係
打地鐵講得好
去搞馬會係因為何妖
咁不如直接去佢辦事處

有何妖 就有我地

今晚見

變 毒品馬

大家搞人好啦

馬仔無辜

狗得罪馬主會點
到時全港connect

No need to 搞機構:

一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

夜馬取消, 馬迷會點

推，支持何妖

300人就取消，咁取消定都得

咪撚搞動物

咁麻煩隻馬仔見到仆街人渣踢佢一腳，踢撚死佢就可以自保

何妖
禍及生母
拖累 馬隻
必遭天譴

入去嗌下口號和理非已經贏左

傻既咩, 點爆馬會mon呀
快活谷成個城堡咁

如果隻天祿發癲既話有可能踏撚死何妖就好

其實啲呀叔今晚冇馬賭會唔會出黎斬人

你以為馬主落場騎馬

如果何妖係制裁名單，對佢個馬會會籍有乜影響？

唔贊成攪動物
賽馬本身就係一種攪動物的運動

次次新年d 狗官落去都比馬迷屌到仆街，
應該好多黃絲馬迷

釋放天祿

春袋我黎啦

可能會有防暴

馬會高層深藍 搞鳩佢都好

馬場好多爛賭藍絲, 真心真係夠人多先好去踩場呀

好多廢老入場 小心

好撚多淫娃晚晚都嚟

馬岡

拉頭馬果時發癲
到時影晒

唔建議入去
入左去基本上走唔甩
只得兩隻門口，警察輕鬆封鎖到
加上場內都有警察

點解唔直接去何妖屋企

除消何妖一個點都著數過取消全日賽事

啱呀，手足都要賭錢㗎

去黎無用

咁星期日都多個地方去喎

嘩真係會暴動
班馬迷殺左何妖都似
一晚幾廿萬上落

推撚爆去

你入左去唔影響d咩，鬼有人理你
但問題係你入去搞事
基本上冇得走
兩個大閘一封
真係直送新屋嶺

Tonight 19:00!

連登可以正式同河妖宣戰
要俾外界知道，我地針對佢一個！
天腳底都唔會放過！

一起去跑馬地馬場搵何君堯同佢愛駒。

我都有份比錢

其實做任何野 佢都係屌黑衫

入去買10蚊，吹吖

何妖正仆街

我好鐘意賭馬架
個個星期都輸幾k

就算真係去都唔好帶裝備去，因為馬場係有閘機，如果佢係閘機前加重安檢，啲裝備帶去都無用。

No need to enter!

一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

唔使破壞既 可能多少少人佢已經驚呢

隻隻過千萬架。。 食左催淚煙暈左死左
到時popo點同馬迷交代

班藍絲連成個運動係政府on9搞出黎都唔信
係堅持有外國勢力
你估佢地會殺黑衫定何妖

No need to enter:

馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事。

Go!

馬會到底會唔會因為何妖而放棄幾千萬投注額呢

藍絲賭乜輸乜

第一次去，有冇教學點入場？

今晚入去睇馬仔

你點定義香港人先，包唔包黑警

馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事。

傻的嗎？去馬場搏拉呀？

d 馬貴過人

所以和理非就夠

最佳效果係造成何妖一個累全家

連累成晚要取消

拍八達窿比十蚊就得

No need 入場:
馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事。

其實就算附近，都危險
因爲得兩條窄路行返出銅鑼灣
警察要封路拉人都好輕鬆

何妖你等做千古罪人啦

打破鄧小平話嘅馬照跑

狗會季初寄張入場卷仲有無效

一定唔好打陣地戰

無聊

冇

各位手足，今晚撐何妖場的話，最好進入馬場，唔好圍外面，亦唔駛著黑衫

最好是旦投注定第一場或第二場，保留張馬飛以證明入場目的

(唔賭馬嘅手足注意) 頭場 7:15，即 6:55 馬匹開始行沙圈，馬主一般亦會喺沙圈旁

要留意，場內應該有大量便衣 同福建幫

如有突發事故，估計防暴會逼手足向天后 /炮台山 方向，到時福建佬一定會做野，建議手足跟馬迷往銅鑼灣方向走

萬事小心

其實大家做野 可以係唱歌 向門口文宣

叫 何妖仆街 有幾肉酸難聽大聲講

仲有進場唱歌（其實好多強國人同外國媒體）

點解呢？

1）馬場唔會有小朋友 更難聽都唔會比人話教壞細佬
2）你諗下如果有錢佬有馬出 同何妖同場 因為何妖另到自己贏左馬拍緊片同影相都係粗口聲會點
佢會吊何妖一個定成吊幾百人
3）馬主都好有可能係黃 ，成班一齊要馬會取消何妖隻馬出賽/拒絕同場（馬主可以同有權）何妖就比錢養馬就唔可以出賽想起都

佢個logo咩色

我係馬會就夾埋獸醫開張醫生紙俾何妖隻馬唔俾佢出場

馬場附近因爲路窄，
好易俾警察封死晒

真心想問 搞尻馬場好咩?
我都知因為何妖大家開始組織依個活動
但係班廢中廢老心入面只係得賭馬仔
因為我地而取消一定煩撚到仆街
我明白我地無餘地去怕民意逆轉
只係單從cost and benefit角度諗 咁做有冇好處

當然啦 你要話我五毛都無計
只係想大家討論一下

所以要唱歌文宣係對何妖 唔係對克驚

喺呢度次吹吓就算，真去馬場係博拉，冇得走，拉－個都代價太高了

Leave just after 取消賽事。

值得測試

黑警用人試都冇人制裁啦！

入面大把位收埋啲狗
看台後面又多通道
本身職員都未必識行晒
街外人好難走得甩

其實場外個位都好差
封3個路口就包晒

利申馬會PT

最理想係馬會最後覺得條友煩得滯踢佢出會

大家行動前諗下有冇意思先
唔好俾人出下口術就鳩衝

根本唔須要

幾千萬？

沙田日馬投注額平均9億，夜馬全日取消起碼唔見5億投注額

係

幾百個後生仔就可以影響到佢幾億生意

為左馬主何執葉律師
值得嘅

我就覺得跑馬地馬場個地勢好差
易俾警察封路捉人
唔建議

我要入去叉雞反丫屌您老母

要一匹能力有限嘅馬去跑夜場,除咗想放風引人入去外真係睇唔到有乜目的

我係馬會掉撚左佢隻馬啦

Jockey Club hope that 何妖隻馬唔出賽

巴豆

無錯，馬場係好多狗，所以入得馬場應該要去投注下

關隻馬撚事咩

入馬場食野

阻唔到佢地ga la
勸佢地和理非好過
唔好去送頭

入馬場要唔要入場費？
利申: 咁大個仔都未入過馬場
好想試下

十蚊

拉頭馬個陣

所以入去搞事100% 唔好
根本係送頭

Ps: 賭開馬

想賀了

要

拉我咩 ?

拉我入場睇跑馬 ?

過條香隧就係黃竹坑警校
跑馬地跟本就係死胡同一個

只要令到何妖隻馬出唔到就得
達到目標就散

場都唔知開唔開到
你就望佢win埋
仲加粒膠

原來馬場仲春袋
但點定義我係聚集定賭馬？

10蚊

收皮啦P牌仔

#不推文

夠薑係跑馬地或沙田馬場放摧淚彈，睇下到時邊個吊你吊得最金？你班＿＿（自己填）自己賭馬都仆街啦！

唔洗出蛋都捉得晒啦

日馬點止9億咁少
依家閒閒地跑10場都已經13，14億

使乜走 ?
我就係擺明入去噓何君堯既。

入場唔叫得唔噓得 ?

我唔會走嘅

有戶口 上個馬會網登記 全年免費

平均數黎啫

唔洗入馬場 係馬場門口示威已經足夠

咪話去就平民裝

Fuck off your daughter!
You生仔冇撚
You生女冇閪

入去睇馬當然冇問題
Laser果啲會俾人做既架撐就留翻係屋企

spring pocket
Testicles

何妖阻人發達!

巴打啱

many testicles to get kicked. fatfat

點都好
切勿勇武
100% 死硬

今天攪馬塲，是反一國兩制初衷的吧

馬照跑，舞照跳

是對香港商人（不是你D草皮友）的莊嚴承諾，繼續你的貴族統治，（hong kong is ruled by 3, ... in reverse order) 和貴雞照叫。是大陸佬玩香港人的本性。

咁
支持不支持
呢？

大家買馬好啦，終於跑馬係好多人嘅消遣，唔好主動攪停啊，不過popo攪停就...

你有冇睇曬全文 ?
佢預咗取消反而有補賽， 唔係喺第一場就取消反而有補賽。

因一旦在開賽前有數以百計示威者在馬場附近聚集，馬會將考慮即時取消賽事，並另訂日期補賽；相反，當賽事已開始而中途腰斬，除了影響投注額外，亦不一定獲准補賽。

去跑步

馬場出tear gas？

正呀

問題係馬場地勢係倔頭路黎
根本唔洗出Tear gas 都夠能力捉人

佢預咗取消反而有補賽， 唔係喺第一場就取消反而有補賽。
開始咗就有機會冇補賽，投注額又低。

根本同班廢中廢老馬迷講道理都ON9
佢見無馬跑一定屌撚到痴線

利申: 從來唔賭馬

今晚馬場外圍見 屌你老母死popo

建議入場
求其買十蚊
只係鳩叫口號同唱歌
咁樣警犬都冇乎

黑警係香港人？

無錯

我係入去噓佢呀， 吹呀 ?

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

i-cable TV confirms the above as well.

Brothers and sisters, we need at least 300 people to go before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

300人?馬迷都唔止呢個數啦

冇馬跑班廢老仲唔暴動？
等睇班廢佬示範咩叫真暴動

認真，好明顯引人去馬場，去黎無意思

如果取消賽馬，全港所有投注站附近都高危
隨時追人黎打！唔只係馬場咁簡單
所以唔建議去馬場

我相信馬圈黃嘅勢力唔細，當日出現 第七場 跑 6-8-9 已係玄機

廢老爛賭二都驚，
咁你仲點同中共對抗

馬匹身價以百萬計，甚至過千萬，一旦有馬匹吸入催淚煙，甚至在運馬車內受驚導致受傷，就算馬主有自行為馬匹投保，但這些人為意外並不是保險公司賠償範圍，責任隨時要由馬會承擔，向馬主作出賠償，每次賽事有數十計馬匹出賽，賠償額不菲。

以免馬匹吸入催淚煙
以免馬匹吸入催淚煙
以免馬匹吸入催淚煙
以免馬匹吸入催淚煙
以免馬匹吸入催淚煙
以免馬匹吸入催淚煙

率獸食人

班藍絲實嬲到仆街 冇得賭馬

唔係驚，係冇必要
如果你話衝入去馬場打柒班廢佬就有普選，相信好多手足都會義不容辭

睇住比人打死...阻佢地賭馬暴動都似 又唔會比人拉

屌你老母啲馬值錢過香港人命

大拿拿$10雞

唔信黑狗敢放TG
否則實俾所有馬主（有錢佬）屌到反艇
山頂都唔敢放啦

唔好去

做咩要噴馬會
搞何君堯相關無問題，但唔該唔好搞馬會設施。
請對準政權

幫班廢中廢老慳錢咋

Agree!

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

i-cable TV confirms the above as well.

Brothers and sisters, we need at least 300 people to go before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

何君堯必須死

馬匹身價以百萬計，甚至過千萬，一旦有馬匹吸入催淚煙，甚至在運馬車內受驚導致受傷，就算馬主有自行為馬匹投保，但這些人為意外並不是保險公司賠償範圍，責任隨時要由馬會承擔，向馬主作出賠償

係香港最重要係一國兩制，八達通機第二，第三係啲馬，林鄭應該好快會落區探望下啲馬

等佢隻馬食催淚彈

如果大家逢天祿出都去馬場支持, 令佢連跑都無得跑不得止, 仲陀衰家搞埋其他馬無得跑咁樣有無得諗

300人有幾難

搞到其他馬主都唔妥何妖

入場支持何議員隻馬⋯

支持何生

馬會勁多權貴
一定未食過tg

跑親馬出面都好多popo

今晚係米取消？？

This is our main target.

If it is withdrawn from the race, then I don't need to go o Hong Kong Island.

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

i-cable TV confirms the above as well.

Brothers and sisters, we need at least 300 people to go before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

維園同馬場咁近

諗吓走唔走到？甕中捉鼈，好易中招。

馬會年年交好多博彩稅俾政府
係其中一大收入來源
如果跑少日馬
真係唔知政府收少幾多稅

Go to 馬場, then go to 維園!

次次提親馬場馬會都咁多人撲出嚟話對準政權、廢老冇馬賭會暴動
真係好想知道呢間三姓家奴到底係洗腦做得好定係擺咗好多打手喺連登

對準政權？咁點解搞黨鐵？你以為馬會唔係政權一部分？
廢老暴動？咁之前點解支持搞不合作運動？
馬會撐罷工？個別部門呀，有啲部門啲藍絲中高層屌晒鬼

日日見到啲藍絲同事同客話義士係曱甴、打極都重有，嚟到連登見到原來咁多人怕咗得罪佢哋，真係唔知講乜好

如果係戰略上唔想直接衝突，針對呢啲紅色背景嘅機構最少都要做到抵制啦

行得

會補返日跑馬 姐係無少到

有冇人將你老豆係狗你都係狗個張圖改成馬房版

支線任務

搞大佢啊，到時connect理藍絲廢佬

咩事和解？

Save 天祿

由狗會將頭場跑二班就知狗會想保護何妖啦dklm

而家個schedule排到咁撚密
佢唔係得好多日走盞
如果一年有幾日取消

好鍾意睇跑步

仲要係藍絲春袋

10蚊入場啦，入到去係私人地方，如果popo入去拉人非法集結，呀叔燥過你呀

你呢幾句咁似 未去元朗之前 d人講既野

結果

馬會少個億都唔放過你 點會停

萬一今晚出現濫捕同暴力鏡頭，
群眾將矛頭指向馬會，黎緊每次賽事都有機會取消

300人唔難啦
試下佢係咪真係停

搞馬會真係好事黎? 咁想搞就搞沙田啦 搞夜晚鬼仔多有錢人多效果差咁多

屌成班防暴狗洗閪驚咩
唔係馬照跑舞照跳架咩？

食屎啦狗會 取消啦

手足會唔會組隊快閃完即走

認真
唔會割席，手足要去冇人會阻到
但而家要比以前更小心+集中目標

馬會唔係目標之一！目標係何妖呀
你去靜座/抗議冇問題，唔好破壞馬會既野，
否則就中哂計，外媒唔會知個中複雜原因，只會見到示威者開始唔係對抗政府/黨鐵，而係係社會上破壞

同時，馬會絕大多數廢老藍絲，
唔建議走入場內，容易變成困獸鬥，最後警狗封鎖範圍拉人

btw係到勸冇用架，不如比啲建議好過啦

屌你老母林鄭，死黑警

我識有啲馬迷叔係黃，佢地仲遊行個陣相認一齊行

天祿天祿，輸到你服

相信黨鐵/馬場附近實大量防暴
如果冇佈防真係擺明設局

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

乜你咁驚何妖呀
去馬場體驗一下香港文化都唔俾

防暴敢撚用tg咩 馬主果啲全部達官貴人，
一陣整親佢地啲馬 就嘈政府，政府即刻跪低含

搞馬場黎把鬼咩，為搞而搞，On鳩。

笑死

有冇入過跑馬地㗎？
跑馬地鬼佬鬼妹先係主流囉，啲死廢老堆係投注站咋

邊有人搞馬場，抗議何妖咋
順便入場體驗下香港文化都唔得呀

記住你係想搞何妖
唔係馬會, 唔係馬迷
避免同馬迷嘈, 佢地無馬賭就會上頭搵野出火

無必要又去搞鳩馬會, 同埋跑馬地無路走, 講完

跑馬地班鬼仔唔會理你，甚至聲援你，入場好過啦

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

i-cable TV confirms the above as well.

Brothers and sisters, we need at least 300 people to go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

何妖根本唔會理隻馬死活
真心唔明變左搞馬會有咩意思？
小心偏離左爭取5大訴求嘅目標

入左跑馬地，唔駛TG都可以容易地俾黑警濫捕，
無謂因為咁而受傷
大家真係要三思

但馬會同我地冇乜恩怨

真係開馬會戰線

馬會驚到停咗換會員席證章

7:15呀手足

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

手足, go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

點解唔搞得佢隻馬
佢老母都搞得
仲有唔通警犬嘅警犬都係無辜？

馬場和你賭

我要攬炒！

支持搞何妖
但馬係無辜

今晚馬場應該多人

要搞何妖大把方法搞，唔洗突登中伏自損三千

我係馬會員工
希望可以坐喺入面唔使做嘢有錢收

入場睇鬼妹都唔得？

入場啦，附近就真係有籍口清場啦
入去買番十蚊廿蚊馬仔，睇下鬼妹

跑馬地好多鬼佬鬼妺，沖淡番藍絲人數

馬場係藍屍之地又難走。擔心送頭

又話馬照跑 舞照跳

去馬場挑機 同藍絲有咩分別
講好既五大訴求？

唔係呢 d
係指會打人

馬會無端端咁高調話300人就取消似係特登喎
可能想你地攪到取消
馬迷就會埋怨示威者
又或者喺出面大抓捕
點睇都係伏
真係要小心

你地知唔知
馬場你地知唔知
馬場公眾入口/出口得一個？
根本唔駛圍捕
係出入口等你已經得

今晚何妖可能會去政總全體區議員對話會（19:00開始）而唔入馬場
大家要小心
佢唔入場既話 搞馬場黎做咩？

場場馬跑完都有幾百人示威講屌你老母㗎啦，其實

完全唔明
馬會無得罪你你去爆佢mon做咩

搞到班廢老無得賭

球大球場啲人 都叫和理非正正常常
馬場 入去踩班藍絲賭仔廢老場 同挑釁人無分別 唔係諗住陪你一齊叫 一齊唱呀
隨時比賭仔圍到打橫出番黎 tg都唔洗出
今晚入去有咩實際作用

馬迷入場好正常姐

咩挑機
大家去睇馬咋
何律師隻馬咁勁
梗係要支持下

以佢性格，隻馬拉頭馬嘅機會咁大，你覺得佢唔會入？

仲要走人D路4通8達

但其實得一條路走，所以一定要入場參與下，買番兩張飛

要借力打力

要班馬主講 唔同佢玩 先真

最後唔想同佢隻馬同場

一齊睇馬啦喂！

何律師入到沙圈都俾班有錢佬馬主人杯葛
一定好冇面喇

反何妖還反何妖，攪馬場還攪馬場。

馬會暫時冇攪過我地，與黨鐵情況完全不一樣。

請手足實行呢個支線任務時，先諗清楚點樣行動。

去維園集會,路過快活谷,抗議撤銷何妖馬會會籍

唔好搞佢啲設施
其實純粹有班後生仔出現佢地已經好撚驚

比10蚊入場做個合法入馬場支持嘅人，入曬觀眾席先，到時再唱肥媽

入場開佢汽水好過圍啦
一來個場咁大都圍唔到
二來如果見到場外後生多,班狗就會發難,但入場賭錢唔犯法

要針對何妖姐,入去買兩注,屌何妖嗌口號,點都吹你唔漲啦
班狗要拉要鎖都唔使講理由架啦,擺明淨係入去賭第一場你咬我食?

本報訊
咁都報 明引為去

馬會好撚驚呢d野以前係天橋格黎地盤做，
d師傅俾人走數定拖糧，只係拉橫額係天橋企，馬場門口都未到，d馬會職員半個鐘內黎到同你解決

哇 咁以後馬場唔歡迎何妖同佢隻馬啦

人都唔夠馬值錢

講得好！
藍絲賭乜輸乜

唔好推

搞鳩何妖件人渣 無論做咩我都支持

去睇馬

準時睇馬

好正 一定要入

唔去 落街整文宣仲好

跑馬地馬場個會員/馬主入口係閘外面，即係全世界都圍得同沙田馬場唔同

馬會應該驚呢度出事多過沙圈

搞還搞 好認真唔好用laser 射馬 真係等同虐待動物

真係咪撚搞動物

認真，希望去嘅手足諗清楚，去落何妖面無問題，但真係要小心有人搞事變成淘大翻版。再強調狗係選擇性執法，到時又拉一大班手足就仆街了。何妖基本上而家去到邊都唔會有人比面佢。去馬場落佢面只係錦上添花嘅支線任。不如將啲人力投放返去今晚光復連儂牆到保護下手足好過。連儂極大作用，好多人都會企係到仔細睇，對準返政權，唔好比對家帶風向。
要去馬場嘅手足，萬事小心，唔好被拉。
核爆都唔割！

同意 最多廢老中坑賭馬 而廢老中坑多數藍

班賭馬廢老九成九拎刀斬撚死人

【本報訊】立法會議員何君堯的名下馬「天祿」今晚 (18 Sept) 在跑馬地馬場出賽，由於他是逆權運動中的惹火人物，其愛駒亦受到牽連，有網民發起今晚圍堵跑馬地馬場，馬會如臨大敵。據悉，一旦跑馬地馬場頭場開跑前 (19:15 or 7:15 p.m.)，馬場附近有三、四百人聚集示威，會考慮取消全晚賽事，以保障場內馬迷及馬匹的安全。

手足 go to 跑馬地 before 19:15 (or 7:15 p.m.)!

唔好遲到，半個鐘前要入去，佢隻馬出沙圈就同佢say個hi啦

企喺場外係冇用，俾班狗玩到你仆街都得

場內最安全

何妖自己動員三百人點算

有東方無窮人！

修例風波：馬會宣布取消今晚所有賽事

有配種價值既馬公仲值錢
一劑二至三十萬澳紙，一年吉五至六十隻馬女

假新聞

假哂
Scmp 都有報取消

岩岩公佈取消